乜呢個年代仲會有人分手係因為屋企人㗎咩？

有個同事近來散咗
佢男
同對方拍咗四年
佢本身唔係太投入個女方家庭環境加埋佢份人都摺摺地
大概可能一年先見對方家長一次呀果d啦

到近來佢女朋友就用呢個理由同佢分手
佢女朋友就顧家果啲嚟

跟住我同我同事講
吓？其實你哋結婚之後大家對得最多對係對方㗎啦
除非你要迫埋同佢老豆老母住姐

而我個同事就好早之前已經話如果結婚
一定係會搬出去同女方住

其實而家仲會有人分開係因為屋企人？

我自己覺得似藉口多
你哋點諗？

大把人係咁

點會冇?
樣身家同職業

大把啦 見識少咪撚on9

佢哋相差唔遠

同埋家底呢啲一早知㗎喎

咁你見到果d係點

咁咪大機會條女搵屋企人過橋囉

因為我都覺得太不可思議
又不是八十年代